遺傳學大師入來，想問叫春會唔會遺傳㗎

我老母日日叫春
好驚自己有一日會變到佢咁

On 9 係會遺傳